[回帶］比爾蓋茲警告: 未來十年傳染病會殺死全球三千萬人

支那佔咗幾多

不是警告，是一早安排要減少人口

然後用預告方式話你知，洗你腦... 我一開始都唔信，而家越黎越似。

順便去睇下 Simpsons 既 "預言":